// const mock_step2 = {
//   nameQuestionnaire: {
//     title: "แบบสำรวจด้านความยังยืนคู่ค้า 2023",
//     description:
//       "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Commodi, ratione debitis quis est labore voluptatibus! Eaque cupiditate minima, at placeat totam, magni doloremque veniam neque porro libero rerum unde voluptatem!",
//   },
//   createQuestionnaire: [
//     {
//       id: 3,
//       index: 1,
//       typeQuestionCard: "None",
//       data: {
//         controlType: "Paragraph",
//         metaData: {
//           question: "แบบสำรวจด้านความยังยืนคู่ค้า 2023",
//           answer: "",
//           isRequired: true,
//         },
//       },
//     },
//     {
//       id: 3,
//       index: 2,
//       typeQuestionCard: "None",
//       data: {
//         controlType: "Multichoice",
//         metaData: {
//           question: "Multichoice",
//           isRequired: true,
//           answer: null,
//           choices: [
//             {
//               title: "chioce",
//               answer: "ตอบ-1",
//               nextQuestion: 1,
//             },
//             {
//               title: "chioce",
//               answer: "ตอบ-2",
//               nextQuestion: 3,
//             },
//             {
//               title: "other",
//               answer: "เพิมเติม",
//               specify: "",
//               nextQuestion: "",
//             },
//           ],
//         },
//       },
//     },
//     {
//       id: 3,
//       index: 3,
//       typeQuestionCard: "None",
//       data: {
//         controlType: "Checkbox",
//         metaData: {
//           question: "Checkbox",
//           isRequired: true,
//           answer: [],
//           choices: [
//             {
//               title: "chioce",
//               answer: "ตอบ-1",
//             },
//             {
//               title: "chioce",
//               answer: "ตอบ-2",
//             },
//             {
//               title: "other",
//               answer: "เพิมเติม",
//               specify: "",
//             },
//           ],
//         },
//       },
//     },
//     {
//       id: 3,
//       index: 4,
//       typeQuestionCard: "None",
//       data: {
//         controlType: "Dropdown",
//         metaData: {
//           question: "Dropdown",
//           isRequired: true,
//           answer: null,
//           choices: [
//             {
//               answer: "item-1",
//               nextQuestion: 2,
//             },
//             {
//               answer: "item-2",
//               nextQuestion: 2,
//             },
//           ],
//         },
//       },
//     },
//     {
//       id: 3,
//       index: 5,
//       typeQuestionCard: "None",
//       data: {
//         controlType: "Uploads",
//         metaData: {
//           question: "Uploads files",
//           isRequired: true,
//           files: null,
//         },
//       },
//     },
//   ],
// };

// const mock_preview_third = {
//   nameQuestionnaire: {
//     title: "แบบสำรวจด้านความยังยืนคู่ค้า 2023",
//     description:
//       "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Commodi, ratione debitis quis est labore voluptatibus! Eaque cupiditate minima, at placeat totam, magni doloremque veniam neque porro libero rerum unde voluptatem!",
//   },
//   createQuestionnaire: [
//     {
//       id: "0",
//       title: "header",
//       data: [
//         {
//           id: "0",
//           index: 1,
//           typeQuestionCard: "Align",
//           data: {
//             controlType: "Multichoice",
//             metaData: {
//               question: "Radio",
//               isRequired: true,
//               totalScore: 15,
//               answer: null,
//               choices: [
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   isAlign: true,
//                   score: "10",
//                   answer: "chioce-1",
//                   nextQuestion: 2,
//                 },
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   isAlign: false,
//                   score: "15",
//                   answer: "chioce-2",
//                   nextQuestion: 2,
//                 },
//                 {
//                   title: "other",
//                   isAlign: true,
//                   score: "10",
//                   answer: "ระบุ",
//                   specify: "",
//                   nextQuestion: 2,
//                 },
//               ],
//             },
//           },
//         },
//         {
//           id: "1",
//           index: 2,
//           typeQuestionCard: "None",
//           data: {
//             controlType: "Paragraph",
//             metaData: {
//               question: "Paragraph",
//               answer: "",
//               isRequire: true,
//             },
//           },
//         },
//         {
//           id: "2",
//           index: 3,
//           typeQuestionCard: "Align",
//           data: {
//             controlType: "Checkbox",
//             metaData: {
//               question: "Checkbox",
//               isRequired: true,
//               isAlign: true,
//               totalScore: 25,
//               answer: [],
//               choices: [
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   score: "10",
//                   answer: "chioce-1",
//                   isAlign: true,
//                 },
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   score: "15",
//                   answer: "chioce-2",
//                   isAlign: false,
//                 },
//                 {
//                   title: "other",
//                   score: "15",
//                   answer: "เพิมเติม",
//                   specify: "",
//                   isAlign: false,
//                 },
//               ],
//             },
//           },
//         },
//         {
//           id: "3",
//           index: 4,
//           typeQuestionCard: "None",
//           data: {
//             controlType: "Uploads",
//             metaData: {
//               question: "File",
//               isRequire: false,
//               files: null,
//             },
//           },
//         },
//       ],
//     },
//     {
//       id: "1",
//       title: "header+",
//       data: [
//         {
//           id: "0",
//           index: 1,
//           typeQuestionCard: "Align",
//           data: {
//             controlType: "Multichoice",
//             metaData: {
//               question: "Multichoice",
//               isRequired: false,
//               totalScore: 15,
//               answer: null,
//               choices: [
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   isAlign: true,
//                   score: "15",
//                   answer: "Multichoice",
//                   nextQuestion: 2,
//                 },
//                 {
//                   title: "other",
//                   isAlign: false,
//                   answer: "เพิมเติม",
//                   specify: "",
//                   nextQuestion: "",
//                 },
//               ],
//             },
//           },
//         },
//       ],
//     },
//   ],
// };























































// const mock_preview_third = {
//   nameQuestionnaire: {
//     title: "แบบสำรวจด้านความยังยืนคู่ค้า 2023",
//     description:
//       "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Commodi, ratione debitis quis est labore voluptatibus! Eaque cupiditate minima, at placeat totam, magni doloremque veniam neque porro libero rerum unde voluptatem!",
//   },
//   createQuestionnaire: [
//     {
//       id: "0",
//       title: "header",
//       data: [
//         {
//           id: "0",
//           index: 1,
//           typeQuestionCard: "Align",
//           data: {
//             controlType: "Multichoice",
//             metaData: {
//               question: "Radio",
//               isRequired: true,
//               totalScore: 15,
//               answer: null,
//               choices: [
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   isAlign: true,
//                   score: "10",
//                   answer: "chioce-1",
//                   nextQuestion: 2,
//                 },
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   isAlign: false,
//                   score: "15",
//                   answer: "chioce-2",
//                   nextQuestion: 2,
//                 },
//                 {
//                   title: "other",
//                   isAlign: true,
//                   score: "10",
//                   answer: "ระบุ",
//                   specify: "",
//                   nextQuestion: 2,
//                 },
//               ],
//             },
//           },
//         },
//         {
//           id: "1",
//           index: 2,
//           typeQuestionCard: "None",
//           data: {
//             controlType: "Paragraph",
//             metaData: {
//               question: "Paragraph",
//               answer: "",
//               isRequire: true,
//             },
//           },
//         },
//         {
//           id: "2",
//           index: 3,
//           typeQuestionCard: "Align",
//           data: {
//             controlType: "Checkbox",
//             metaData: {
//               question: "Checkbox",
//               isRequired: true,
//               isAlign: true,
//               totalScore: 25,
//               answer: [],
//               choices: [
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   score: "10",
//                   answer: "chioce-1",
//                   isAlign: true,
//                 },
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   score: "15",
//                   answer: "chioce-2",
//                   isAlign: false,
//                 },
//                 {
//                   title: "other",
//                   score: "15",
//                   answer: "เพิมเติม",
//                   specify: "",
//                   isAlign: false,
//                 },
//               ],
//             },
//           },
//         },
//         {
//           id: "3",
//           index: 4,
//           typeQuestionCard: "None",
//           data: {
//             controlType: "Uploads",
//             metaData: {
//               question: "File",
//               isRequire: false,
//               files: null,
//             },
//           },
//         },
//       ],
//     },
//     {
//       id: "1",
//       title: "header+",
//       data: [
//         {
//           id: "0",
//           index: 1,
//           typeQuestionCard: "Align",
//           data: {
//             controlType: "Multichoice",
//             metaData: {
//               question: "Multichoice",
//               isRequired: false,
//               totalScore: 15,
//               answer: null,
//               choices: [
//                 {
//                   title: "chioce",
//                   isAlign: true,
//                   score: "15",
//                   answer: "Multichoice",
//                   nextQuestion: 2,
//                 },
//                 {
//                   title: "other",
//                   isAlign: false,
//                   answer: "เพิมเติม",
//                   specify: "",
//                   nextQuestion: "",
//                 },
//               ],
//             },
//           },
//         },
//       ],
//     },
//   ],
// };
